[極醜惡]死差佬唔帶委任證呢單野證明當年極醜惡係行得幾咁前

如果你D人遊行既時候呢
佢行過黎鍋左你兩鎚即刻走左去呢
你係投訴唔到佢架投訴無門呀！
到時呀你投訴佢呀就2萬幾差人無理由全部安排比你認人呀
咁就不了了之架喇

呢到又一件強搶民產破壞市民財物

其實我覺得極醜惡條友自己都係黑警黎

當年有啲八掛消息話佢係已離職警員
估計係類似步步高咁，不齒警隊文化而走人嘅有識之仕

有條片係佢比人認得
條黑警好似屌鳩佢：你以前都係伙記黎架

佢好值得尊敬

屌差佬就已經唔係黑警啦

btw, 佢好似係已離職黑警

傳聞唔係話以前係交警？

屌你老味中到應

當年當笑片睇

今日笑唔出

你係咪有特權,你係咪大撚晒
極醜惡大叔一早睇清黑警真面目

極醜惡其實都幾偉大，十幾年前得自己一個都夠膽踢爆d黑警

仲證明左D差佬十年如一日
:無此雖要！

原來佔旺已經有拍片屌班狗冇show number